連登熱狗主席柒公首度開腔屌“一個初瓏”老母

做咩姐，自己講得出比人爆左出黎嬲嬲豬
你咁樣倒米法，你要班熱狗手足點係公海撐落去啊？

做咩姐你

爆你老母咩，以為執到金
而家個po鎖上左啊？係人都睇到架啦
你中意貼出黎玩，咪一齊貼

冇執到金，執到班臭口狗自爆證據姐，
之前唔係撐到好恆架咩

支持
屌得好

我自乜爆？cap黎睇下

支持隊波唔可以屌自己插水?

一定要好似痢咁踢到人都要話踢唔到?.?

我地利物浦係唔會踢人
仲有我地利物浦話踢唔到就踢唔到 係黑